'Niet dat het ook zo'n heel oude petticoat was - want toch het zou heel lang gaan duren - en dat moet ze gelukkig ook zeggen hun petticoats waren allemaal erg sterk.
'” "Jammer, Emma!
Negeer haar niet.
Je leidt me af tegen mijn geweten.
En op mijn woord, denk ik niet dat meneer Knightley erg gestoord zou zijn door Miss Bates.
